中國同妻或超千萬 女子嫁同性戀60多歲仍是處女

26歲的鄭州白領娟子，三年婚姻，夫妻之間幾乎沒有任何親密，因為丈夫的心，被同性佔據。 同性戀的妻子簡稱同妻，估計國內超過千萬人。 有的同妻，臉被丈夫用腳使勁踩，有的同妻，60多歲，還是處女……

這個一直被社會忽略的群體，如今還只能自己溫暖自己。

故事A：新婚燕爾 妻子睡覺碰到丈夫 他會像被針扎一樣閃開

娟子，26歲，鄭州白領，但她還有一個更隱秘的身份——同妻。 三年前，她從未想過自己會和同性戀有任何關係。

她和丈夫是大學同學，上學期間關係不遠不近，臨畢業，他突然向她表白。

畢業不到半年，獨自把兒子養大的婆婆不停地催，兩人一商量就把證領了。 但蜜月未過，娟子就感覺不對勁。 每天老公會以各種理由晚回家，一到週末就說要加班。 但最大的打擊還在晚上，“晚上睡覺我要是碰到他，他會像被針扎一樣閃開，而我把手搭到他身上，他會一把甩開，背著我睡。”

“這究竟是怎麼了？”娟子想不通。 直到有一天，她發現電腦上老公的QQ沒有退。 她打開一看，空間裡存著很多男人的裸體照片，留言記錄裡，大量露骨的語言讓她面紅耳赤，而聊天的對象，都是男人。

“當時就感覺頭就像被按在水里，整個人都蒙了。”娟子說。

謎底最後還是婆婆揭開的。 原來老人早就知道兒子的性取向，她逼著兒子早點結婚，希望姑娘能收回他的心。 QQ留言記錄裡，老公曾說，對不起妻子，但不想離婚，等她過了50歲，沒什麼慾望了，就不會再痛苦。

這是記錄裡唯一一次提到娟子，但讓她不寒而栗，為了掩蓋自己的身份，老公竟然準備犧牲她一生的幸福。 攤牌那一天，婆婆當著她的面打了兒子，老公痛哭流涕，跪在她面前，承諾一定改，只要給他時間。

那一刻，娟子原諒了老公，她其實根本不想離婚，畢竟她是愛他的。 但僅僅過去幾個月，她便發現老公的短信又多了起來……

故事B：雙重暴力丈夫用腳踩她的臉

“如果沒有孩子，還是早點離開這個婚姻吧。”蕭瑤說，理論上，再優秀的女性也不會對男同性戀構成吸引，因此，離婚幾乎是“同妻”們遲早要面臨的問題。

蕭瑤是“同妻家園論壇”負責人，這個去年7月才剛成立的網站，如今會員已近2000人。

“各個省份的人都有，而鄭州光她知道的活躍會員，就有三四個。”蕭瑤說，其中有位是研究生，特別出色，但沒人知道她背後的痛苦。 這些痛苦，蕭瑤感同身受，曾經，她也是位同妻。

比起娟子，蕭瑤更慘，冷暴力的同時，她還遭遇家暴。 丈夫性取向剛暴露時，還帶著愧疚請蕭瑤原諒，但窗戶紙捅開，似乎一切都不用再遮掩。 蕭瑤對家庭的努力被他理解為某種交換，經常用惡毒的語言辱罵妻子，後來語言變成了暴力。

沒有任何徵兆，老公的拳頭就會飛過來，有一次，丈夫把她摁在地上，穿皮鞋的腳使勁踩她的臉。

在外人眼裡，老公內向、靦腆、會掙錢，蕭瑤似乎是他唯一的發洩對象。 有一次，丈夫在半夜突然使勁卡住蕭瑤的脖子，她突然醒悟，再不離開這個家，她可能連命都會沒的。

儘管傷痕累累，可是蕭瑤離婚時選擇淨身出戶，就是為了快點擺脫這個噩夢。 在論壇裡，蕭瑤才發現，家暴在同妻身上絕非個案，有位湖南的妻子，被打得三個月下不了床。

專家估算

國內同妻超千萬60多歲老人還是處女

“很多同妻都在忍受雙重暴力。”青島醫學院教授張北川說。

致力於同志研究22年，張北川是國內接觸同性戀數量最多的專家。

有媒體曾引用張北川的分析，80%的中國男同性戀者會進入婚姻或已在婚內，人數約為1600萬。

昨日，張北川對商報記者解釋說，同妻並不是嚴謹的學術概念，如果排除雙性戀，真正意義上的同妻數量應該在1000萬以上。

這些女性，要么成為同性戀傳宗接代的工具，要么成為其丈夫掩蓋身份的保護傘。

在他接觸的同妻裡，有位60多歲的老人，竟然還是處女。 “這不等於守了一輩子活寡。”張北川感慨道。 很多同妻，為了孩子，為了家庭，為了聲譽，忍受一輩子。 容忍，張北川並不贊同。

而走出婚姻的同妻，需要很長時間療傷，“她們會懷疑一切男人。”蕭瑤說，再選擇結婚對象，不管醜矮窮富，只在乎他是不是同性戀。

各位絲打記住要帶眼識人呀，因住俾gay佬呃你感情，呃你結婚，仲呃埋你個子宮嚟生仔，最後仲同你講自己係社會壓迫嘅受害者

支那人唔撚識教，但就極鍾意傳宗接代生仔，生埋晒啲廢物

想做破處師

呢啲真係正仆街

其實連美國都有好多gay佬騙婚，只要一日屌屎眼生唔到仔就會有女人俾人呃，就算社會容許同性婚姻，對gay無好包容都唔會解決到問題

少女唔鋤愛阿婆

Push

如果佢比較著重溝通相處>性別
有冇可能會改變到gay鐘意女仔

你太天真

證明支共開始步入滅亡

所以話，基佬都係仆街陷家剷屎窟鬼

咁反而有女
唔通gay佬條J長啲

突然覺得強姦犯係天經地義

可能Gay佬比較注重外表，試正過多數男人

刁近平同志

臉被丈夫用腳使勁踩

夫妻都係受害者

原來老人早就知道兒子的性取向，她逼著兒子早點結婚，希望姑娘能收回他的心...
... 攤牌那一天，婆婆當著她的面打了兒子

呢個老母先仆街，早就知道仲去呃人/逼自己個仔
東窗事發就扮哂蟹推哂所有責任落個仔身上

仇女撚唔見曬